點解麻雀館無關愛座?

廢老入去想打牌，但枱枱都坐滿人點算先
廢老唔洗打牌架?

小巴都無啦

麻雀館得廢老先入
玩鬥老

要有關愛牌
>65歲自動加一番
人地自摸可以免疫

個主題膠到以為老納開

輸咗牌可以用2蚊當比咗

點解跳樓機無關愛座

因為有職員即刻開新枱同你鄧腳

麻雀館打計番